武肺真係唔驗就唔當死於武肺

段片話小醫院都每日死1,2件
同埋得2000試劑
唔驗就唔使當武肺死

中國：病人有肺炎 病人死左 咁我點知病人死係因為肺炎？ 所以唔計

依中國邏輯西班牙流感一定係假新聞
邊有咁多試劑確診五份一人口

量子力學
當一個病人只要唔被檢測下,只能當做疑似,而唔係確定狀態
咁只要我地一日唔去觀測個結果,咁都唔當武肺

香港幾時爆發

推